巴拿馬都輸過比澳門

Apr 4 1975 Macao 2-1